點解d o靚模可以成日去旅行...

我地做牛做馬
一係就有錢冇時間
一係就冇錢有時間

咁樣公平咩???

去旅行陪客唔洗比狗仔影到

要幾廢既人先要跟團去😂😂😂

elena ng 先誇撚張....

人地有條件
你有無？

係咪收左錢賣廣告炸

你做牛做馬人地就做雞

人地公幹扮旅行，都係搵錢姐

佢隔日去咁

去旅行都係返工

人地都係去番工 不用分得這麼細

真係唔使做

有男人包晒洗費又有人工收

比人包又話你知咩

好多有人請

旅遊達人跟團，人唔笑狗都吠

訓起度同人做掛

中學已經整容啦 老早unfollow咗
啱啱走去查吓 又唔同咗樣
中學畢業後進身被包養行列

叻過你

爆多d

咩所謂啦 我又無羨慕過佢

你知嚟做咩啫 知完都係睇住佢打飛機